塞吐露港紅隧？住上水我無影響

我日日渣車行大迴環去大欖隧道，夜翻屋企就上大山劈一轉，吐露港塞成個香港仲少左車夜晚無人出街岩晒我

要過海我就行西隧，唯一唔好處就係多左一堆窮人同我爭，平時無車暢通無阻。

你地塞飽佢啦，唔好繁忙時間搞到西隧塞到 hihi 就得。

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

捱

離晒地，不如搭直昇機。

【擺明分化post】公食二噁英 乸玩3P

星期日中大人入去霸番2號橋！